{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016301",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 치악산아름다운펜션"
    },
    "text": "ペンションの前には美しい渓谷が位置しています。 ここでは炭バーベキューを楽しむこともできます。 ただし、新型コロナウイルスにより利用人数が制限されています。 ソーシャルディスタンスによる人数制限をご確認の上、ご予約ください。 予約なしで予約した人数を超えて利用する場合、厳しい払い戻しポリシーが適用されます。 客室の基準人数に関係なく、人数が制限されるので注意してください。 追加料金は1人当たり20,000ウォンで、当日現地にてお支払いください。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 利用者のために新林駅と新林面事務所前で送迎サービスも提供されます。 バーベキューをする場合、炭と一般グリルを利用する場合、2~4人基準で20,000ウォンで、1~2人追加する場合、10,000ウォンが追加されます。 炭とバーベキュー燻製グリルを利用する場合、2~4人基準で30,000ウォンであり、1~2人追加する場合、20,000ウォンが追加されます。 バーベキューは午後10時まで利用可能で、共同バーベキュー場があります。 幼児の基準人数には乳幼児も含まれ、24ヶ月以上から追加料金が発生し、現場で決済する必要があります。 ペットはペンションに同伴での入室はできません。 その他の情報ではキャンプファイヤーの利用可能時間は午後8時から10時までで、駐車場も無料で提供されますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。 チェックイン時間とチェックアウト時間は以前と同じです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "美しい渓谷が位置しています。"
        },
        {
            "question": "利用人数はどのように制限されていますか？",
            "answer": "新型コロナウイルスのため、ソーシャルディスタンスによる人数制限があります。"
        },
        {
            "question": "予約なしで予約した人数を超えて利用した場合、どのような払い戻しポリシーが適用されますか？",
            "answer": "厳しい払い戻しポリシーが適用されます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューは午後10時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに入室できますか？",
            "answer": "ペットはペンションに同伴での入室はできません。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーの利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キャンプファイヤーの利用可能時間は午後8時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 363
    }
}